匯豐向每位香港員工派發500元電子利是

匯豐發言人表示，向每位香港員工，包括長期僱員、長期兼職僱員、合約僱員、時薪兼職僱員，以及在港發薪的海外派遣僱員，派發500元電子利是，以感謝各同事過去一年的努力。相關金額將存入其出糧戶口。(vi/t)

HK no IT

另外，東亞銀行（023）發言人表示，因應今年是百年行慶，向全職及合約僱員派發特別賀年利是，每人3,888元，並於明日過數，但有關賀年利是，會取替以往每年的開工利是。

感谢党

李國寶今舖又幾闊佬喎

Need pay mpf income

依加銀行好好景咩？

以往都係20蚊

中資外資出手闊綽啲

有息加都唔跟 大把人買樓大把錢

等睇中資破紀錄

班港仔擺明落我地面姐 聽日每人派8888

中銀得200

我老細都派$1000啦

17th / 18th salary

留返啲錢應付貿易戰好過啦

港豬一人一封20蚊張仲有冇人屌

大拿拿$500 發達啦

係咪一定要裝play me先攞到?

醫管局班食屎高層學下野啦
人地派$500 你地派一匙粟米

恆生間垃圾有冇

我公司派1億

HKJC?

睇怕冇 不嬲Group啲好野都唔跟

以為要payme過數

派完利是IT狗要炒
好慘

至於另一發鈔行渣打香港發言人回應查詢說，各部門會一如既往向員工派發開工利是。據悉，往年每封開工利約20元。

垃圾

咩年代呀，一杯珍珠奶茶都買唔到

d高層拎哂bonus
去酒店食新年自助餐
傾下邊隻狗留得低
d狗仲懵醒醒好開心番屋企過新年打機

比老美罸錢罸到傻 有撚錢咩

500蚊
林鄭都畀500大陸乞衣啦

你估二少咩 要有T&G先攞到

政府派利是可能要員工俾住址證明同埋填表

天仁個d咪買到一杯

屌，我果間10 蚊咋

精？

利申 ha

PXXW繼續例牌無開工利是

咁撚仆街，20蚊都慳

某上市中資20蚊

年初四先知，唔計老闆自己派，以往$100。
利申：小公司

良心企業

公營機構撚表示葡萄

中銀真係要裝個app先攞到

屌呀 我岩岩走左先派500
上年得20

我老母茶餐廳都$1500

其實咪又係bonus扣番 咁興奮做乜

就係唔駛再被人罰 先有錢派

m記窮人餐買唔起

咁洗唔洗報稅

返part time 嗰到派廿蚊

3年前2016年先炒勁多人，炒咗好多IT

【短片】【東亞大裁員】180人今收大信封 李國寶：深感遺憾
【東亞大裁員】再裁員？發言人：不時檢討禍及前中後台、IT部

精子銀行?

係花紅定開工利是

唔識字？
電子利是點樣理解到為花紅

應該入落花紅度
交稅啦

星展派1000

會唔會係今年少左bonus

話時話 payme係咪仲未join fps?

往年好似20蚊

今日email有講？年年都係10蚊喎
利申 放緊假

今年真係好好景
利是多過上年幾倍
花紅多過上年幾個月

500元聽日入出糧戶口
比上年多480元

呢5百蚊洗唔洗交稅?

你老尾，我分分鐘得兩封廿蚊

垃圾

連登仔一面屌鳩支那文化 大中華文化 一邊乞開工利是個樣真係醜到

有撚1000，前個排先見一班係新office搵間房入緊$10利是

你當人哋有線咩

一張一億

閒閒地一間中資securities 都派3400

得perm有
Contract冇

我公司派$5硬幣

上市建築公司

原來派利是都係支那文化
咁日本韓國越南馬拉都一定係支那一部份啦

日本利是白色 馬來西亞就綠色 點睇你收開個啲都紅色啦？ 恨收錢就認啦

點解HA冇...

我公司得10蚊

公營機構

少左股息

Bonus度扣

應該係又要先做D咩年終考評拎A定B先有
咁易拎到,我切J啦

農歷新年係馬來西亞，台灣，越南，韓國等地既共同節日，唔係支那人專利

五舊水好好了

入落出糧戶口呀

無

呢間野無論老細定員工都好撚乞衣

邊年開始連廿蚊都冇？5年前好似仲有派

citi 1蚊都無

美資派咩利是

垃圾銀行，成日主動cut客户口，之後話一早寄左信通知

有古怪

仲話發鈔銀行
今年夠160週年啦
食屎啦

好過財爺

但佢上年賺咗60幾億喎，雖然前幾年炒咗好多IT 佢官網寫話有員工1萬，每人派大約4000，即係4千萬啫，賺咁多億4千萬都唔算係啲乜 都好過個政府，派4000蚊都搞咁多嘢，又填表又剩，人哋員工直接入數

其實所謂開工利是咪又係喺bonus pool 度攞出嚟
反正bonus少咗500你都唔會知

派20🦟不如唔好派

你以為唔派呢500，你Bonus 會多返

佢根本唔care散客

公營點會有

係本身人工扣出來
個位17k,比14k你
宜家出500比你

咁好心佢唔好成日擺檔啦，乜7展都見到citi
呢D展有幾可有大客去